罷工罷課唔係等於係屋企鳩坐啊

見到d人話自己罷左然後係屋企hea真係好嬲
快D出黎啦

借位一用

罷課不罷學戰術討論